# Test Technique Equancy

Le jupyter notebook peut être lancé avec le dataset dans le même dossier que le notebook, ou le chemin jusqu'au dataset peut être modifié dans la deuxième cellule de code du fichier. 

Des commentaires sont présents dans le fichier pour suivre les analyses et remarques faites, certaines conclusions sont aussi écrite dans des cellules en Markdown. Les affichages sont déjà présents dans les outputs. 
